你會選擇愛你定你愛嘅人

如題

說服自己去愛一個愛自己的人

我愛嘅人 雖然佢已經唔愛我

人係犯賤 我揀我愛既人

寧願兩樣都唔要 好q辛苦
熱臉貼冷屁股 自己一個仲開心

如果可以咁二元選擇就好
無論揀邊一個都好
最後都有一方會唔開心走
樓主做咩問依條問題？

可惜唔可以

一定要相愛

認同要相愛 但係其實一段關係冇可能平等嘅愛 所以我覺得其實段段關係總有一個愛得比較多嘅人

師兄好有經驗咁

上次拍拖我愛對方多啲 覺得好有feel 超級重視佢
但係今次拍拖 我對愛情睇得冇咁重 加上對方愛我多啲
我有時思考自己係咪唔愛佢/付出唔夠
但係其實每段關係無可否認係有高低 過得到自己良心就得

以前 我愛既 依家 愛我既

當然係愛你

我依家堅持想要自己最愛既

我會選大波d果個

真

唔得！我要一樣咁愛！

咁樣係咩意思？

咪嘅意思囉

想知係咪愛人多啲果個接受到唔平等，最後兩個人就可以喺埋到一齊

唔一定唔平等就唔開心㗎
我feel到我女朋友愛我多啲 佢自己都知
但係只要我好好回應佢 對佢好
佢咪開心 我見到佢開心我又開心

你咁問似你係愛人多啲果個
而且未一齊

算係曖昧緊
知道對方試緊同自己相處，但係其實又知佢未係咁中意自己